[抄考] 大西北有咩交通問題

【光復區會 居民主政】 入嚟講下觀塘區有咩交通問題

見到呢個post即刻諗起
259D清唔到返碼頭嘅隊啦
咩265B兜路啦
仲有大馬路太塞車

唔知大家仲覺得有咩問題呢